[淑兒心聲] 想選幾多次 悉心栽種全力灌注

葡萄成淑兒

想選幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 我真的很介意

打錯字 淑儀